大家係連登完全封鎖左幾多個user？

我先：1個

1個：
2個或以上：

0個

肥絲大隻

0個完全係有問題

扑左 d 投票撚

woooooo

Hi 小爾